以此為證，今晚美股大爆升

今晚千升，同我夾撚死班廢淡

貼倉先啦講經咩

開市先入貨
Day trade 食momentum

講真 連登邪起上嚟有時連你自己都唔信
下次如果真係想佢升就唔好開post
但如果你係淡友 但係以為咁就燈到
就太天真 佢偏偏就係唔會比你咁順利
所以有時喺財經台開post係要好小心
心態要正確唔可以有邪念
如果唔係最後玩死嘅都係你自己

講咁多做咩呀咪又係升

樓主開個盤口，就反映到你有幾多信心
賭cash

諗起媽咪麵有次想反燈，結果輸爆廠